外國，澳門都準備打疫苗 香港就準備禁足，強制檢驗 停業

香港唔係有錢過日落帝國？

大陸疫苗送俾你都唔撚打啦